生痱滋,好撚痛,求救

點樣可以令佢冇咁痛,痛到瞓唔著

口健樂

屋企無

711

鹽 好work 前題你忍得
首先重牙刷輕輕刷走飛滋上面啲濃 等佢紅色肉出左黎 之後一野塞鹽落去
信我 係痛到漂眼水 但真係幾work 第2朝訓醒收細哂

利申飛滋專家 個人勁熱氣好易有飛滋 不過未到嚴重我都唔會出以上絕招

我兩粒一起生,用鹽會唔會痛到暈咗

唔會 我最西利直頭口腔潰瘍咁樣 有個窿大概一毫子咁大 打開口已經極痛 照樣隊鹽 真係滴左滴眼水出黎 不過1，2日後就明顯收乾左

西瓜霜

呢個堅work

李斯_霖

屋企人試過用鹽之後兩粒癡埋左變左一大粒

用咗西瓜霜,有D苦,不過堅work,已經唔痛了

咬實牙關 用鹽攻

聽到都痛

爸打有冇見過痱滋裡面生痱滋

試過啦 要早晚鹽水浪口
再隊屋企涼茶
痛到訓覺合唔埋個口係咁流口水

西瓜霜垃圾

口健樂搞掂

呢枝野唔係講笑，真心work。

有用wo